一月四至九號 長野白馬滑雪 有冇人夾住宿

我毒撚一個 一月四至九日會去長野白馬滑雪
有冇巴打都同路 又未訂住宿 可以搵我夾

點解要揾人夾😂

平d

既係同房?

係阿 同房分床

唔洗話夾足咁多日
夾到一兩日都好

Oomukou Ryokan agoda

有
同女友

到時得閒出黎一齊滑？